【endgame】撈貨櫃有關嘅朋友

幫幫手，一齊撻手指，支那閪化灰

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

侵係家國